垃圾皇狗想留住莫拉達？佢已經係我曼既人黎

收皮啦，攬住賓周過世

推

好慘 無人理你

你幫咗佢

一日一推，推到買到爲止

支持